唉.

人生不如意的事、十常八九。

邊撚個傻閪即負評呀

分手解千愁

唔關女事

第日睇返其實好小事

sorry。。。

答你唔到。。。

☺️☺️我無嬲

唔係我 正評返你=.=

咪撚吹啦 你追9住我黎負評架la first day know you?

下=.=

屌你老母你繼續輸啦

分半點福氣給我 不準留低我一個

🤣

屈人係唔會有運行㗎

講黎聽下